蘋果照妖鏡:港生聯合國演說

蘋果攝記，不完美，需大大改善

好

幾靚女

佢真係人靚聲甜，好正